馬田先生揭尾故 五

是咁的

準時730 開始

海狗天做咩呢兩日咁勤力

開始咗？

問定先
馬田係矮仔？海狗？食人？精神病？變性人？屎撈人？

今次應該係俾連老闆暗殺嘅侏儒

ALL?

咁早開post做咩

留名

730 am UTC+8

屌 用晒數據 盡快開！

開波 簡單三頁爆機系列

是咁的

馬田結交女朋友一段時間
但從未去過咩主題樂園之類
頂盡都係夜晚出黎見個面
或者女朋友收工夜
接佢番自己屋企共度春宵

有一晚 馬田唔舒服
幾個鐘後 女朋友死咗
附近有幾個紅酒樽

發生咩事！？

支紅酒 中國製

女朋友想做白雪公主, 馬田on 99 整左個毒蘋果佢食

無開

不是

開波啦

all你屎忽

唔知

條女七點半食藥
馬田成九點半先拎 d 藥嚟

仲要馬田食錯避孕藥
比錯藥條女食

不是

玩野呀靚仔

重開

馬田根本冇女朋友

有冇第三者
他殺自殺定意外
幾時死重唔重要
馬田有冇痴線
馬田同佢女朋友咩身份重唔重要

條女日頭有問題？
馬田唔舒服至到條女死 兩人嗰晚係一齊緊？
幾枝酒有冇飲過 飲晒未

他殺？
仲有冇其他人在場過？
為錢？
為情？

馬田

唔舒服係身體方面定係精神方面？
係咪腸胃唔舒服？
紅酒樽有冇異樣 定係好完整？
主題公園係咪重點？
時間係咪重點？

重關重關！

開